淫人妻子笑呵呵 有冇下一句？

妻女人淫意若何

妻女被淫又如何

我家處女何處有？

丈夫被帽不嫌多

姦夫淫婦何其多

咸濕鬼佬齊扑扑

記得搵個大波波

路上行人欲斷魂

福祿兆祥哈哈哈

係淫人妻女呀 柒頭

淫人妻女笑呵呵，
中出三穴又如何？

高汁post

伯母被輪好坎坷

黑警老婆好大波

扑多兩劑唔嫌多

他朝君體也相同

八支八支半